訓左冇睇 想問連登仔三峽爆左未

屌 好似冇咗回事咁

念力不足

死都燈返生

嗰陣check過，嗰警戒線先一半容量

有事都比連登仔燈到冇事啦

8：00